
actor Danny_DeVito {
	statemachine {
		bool result = True;
		bool add = True;
		bool index = True;
		string mul = "something entered";
		string numOfThings = "states are stated";
		bool whatsThis = True;
		int data = 25;
		bool flag = True;
		bool key = False;
		bool sub = True;
		int div = 17;
		bool var = True;

		state Vermont {
			// Add state behavior here;
		}

		state Missouri {
			// Add state behavior here;
		}

		state Louisiana {
			div = 52;
			result = True;
			sub = False;
			data = 65;
		}

		state Michigan {
			// Add state behavior here;
		}

		state Ohio {
			numOfThings = "Please help me, im trapped in here!";
			result = False;
			index = False;
			mul = "Debug this code for a prize";
			div = 47;
			whatsThis = False;
		}

		state Utah {
			div = 4;
			key = True;
		}

		state Maine {
			// Add state behavior here;
		}

		state South_Dakota {
			// Add state behavior here;
		}

		state Oregon {
			whatsThis = True;
			data = 31;
			flag = False;
			numOfThings = "Please help me, im trapped in here!";
		}

		state Montana {
			var = True;
			flag = True;
			numOfThings = "There's issues with infinite loops in here";
			result = False;
			mul = "learn about event syntax";
		}

		state Florida {
			// Add state behavior here;
		}

		state Alaska {
			sub = True;
			whatsThis = False;
			key = True;
			mul = "There's issues with infinite loops in here";
			data = 57;
			index = True;
			add = False;
			result = True;
			flag = True;
			div = 4;
			numOfThings = "More sentences!";
		}

		state Virginia {
			// Add state behavior here;
		}

		state Tennessee {
			flag = False;
			sub = True;
			index = True;
			data = 67;
			numOfThings = "made in python";
		}

		state New_Jersey {
			// Add state behavior here;
		}

		state Iowa {
			mul = "Now you need to impliment events";
			index = True;
			whatsThis = True;
			numOfThings = "Do stuff with events";
			var = False;
			div = 38;
			add = True;
			data = 22;
			flag = True;
			key = False;
			result = False;
			sub = True;
		}

		state Indiana {
			index = True;
			var = True;
			data = 15;
			sub = True;
			numOfThings = "Debug this code for a prize";
			whatsThis = False;
		}

		state Arizona {
			add = False;
			div = 23;
		}

		state New_Mexico {
			data = 80;
			sub = False;
			var = True;
			result = False;
			div = 62;
			add = False;
			index = True;
			mul = "learn about event syntax";
		}

		state Hawaii {
			// Add state behavior here;
		}

		state Minnesota {
			whatsThis = True;
			sub = False;
			result = True;
			var = False;
			numOfThings = "I wonder if this string changed value";
			add = False;
			index = True;
			div = 64;
			flag = True;
			key = False;
			data = 28;
			mul = "I don't care if Python is 'easier', I prefer C++";
		}

		state New_Hampshire {
			// Add state behavior here;
		}

		state Illinois {
			whatsThis = False;
			numOfThings = "Now you need to impliment events";
			var = True;
		}

		state Texas {
			mul = "made in python";
			numOfThings = "I don't care if Python is 'easier', I prefer C++";
			var = False;
			index = True;
			sub = False;
			flag = True;
			result = False;
			add = False;
			div = 71;
			data = 37;
			whatsThis = False;
			key = False;
		}

		state California {
			// Add state behavior here;
		}

		state South_Carolina {
			result = True;
			whatsThis = False;
			numOfThings = "actors acting and whatnot";
			data = 49;
		}

		state Kansas {
			// Add state behavior here;
		}

		state New_York {
			// Add state behavior here;
		}

		state Connecticut {
			index = True;
			whatsThis = True;
			sub = True;
			div = 100;
			flag = True;
			result = True;
		}

		state Nevada {
			// Add state behavior here;
		}

		state Delaware {
			// Add state behavior here;
		}

		state Colorado {
			key = False;
		}

		state Georgia {
			// Add state behavior here;
		}

		state Mississippi {
			var = False;
			numOfThings = "something entered";
			data = 25;
			result = False;
			div = 28;
			index = True;
			sub = True;
			key = False;
		}

		state Kentucky {
			sub = True;
			div = 23;
			index = False;
			var = True;
			add = True;
			mul = "Now you need to impliment events";
			numOfThings = "I wonder if this string changed value";
			whatsThis = False;
			data = 34;
			result = False;
			flag = True;
			key = True;
		}

		state Maryland {
			// Add state behavior here;
		}

		state Pennsylvania {
			mul = "Events and stuff doing things";
			index = False;
			data = 8;
			result = False;
			var = False;
			numOfThings = "actors acting and whatnot";
			key = False;
			whatsThis = True;
			div = 70;
			sub = True;
		}

		state Nebraska {
			// Add state behavior here;
		}

		state Wisconsin {
			// Add state behavior here;
		}

		state Oklahoma {
			// Add state behavior here;
		}

		state Alabama {
			div = 35;
			data = 83;
			flag = True;
			sub = False;
			index = True;
		}

		state Washington {
			// Add state behavior here;
		}

		state Wyoming {
			// Add state behavior here;
		}

		state West_Virginia {
			mul = "JPL vs NASA";
			whatsThis = False;
			add = True;
			data = 52;
			var = True;
			index = False;
		}

		state Massachusetts {
			// Add state behavior here;
		}

		state Arkansas {
			flag = False;
			index = True;
			whatsThis = True;
			div = 40;
			numOfThings = "proteus words";
			mul = "There's issues with infinite loops in here";
			data = 77;
			result = False;
			add = False;
		}

		state North_Carolina {
			// Add state behavior here;
		}

		state Idaho {
			// Add state behavior here;
		}

		state Rhode_Island {
			result = True;
			var = True;
		}
	}
}
