event TERMINATE {bool}; 
event JUMP {bool}; 
event ACTIVATE {}; 
event RIGHT {}; 

actor Lenardo_DiCaprio {
	statemachine {
		initial North_Carolina;

		bool name = True;
		string mul = "More sentences!";
		int numOfThings = 76;
		string counter = "There's issues with infinite loops in here";
		string div = "proteus words";
		bool check = True;
		bool key = True;
		bool thing = False;
		string time = "JPL vs NASA";
		int whatsThis = 97;
		bool scope = False;
		int result = 100;

		state Louisiana {
			key = True;
			check = True;
			mul = "this code is very buggy";
			numOfThings = 61;
		}

		state Kentucky {
			// Add state behavior here;
		}

		state Vermont {
			check = False;
			counter = "something entered";
			scope = False;
			key = True;
			result = 20;
			time = "More sentences!";
		}

		state Washington {
			// Add state behavior here;
		}

		state Rhode_Island {
			numOfThings = 64;
			div = "Here's a random string";
			scope = True;
			mul = "something entered";
		}

		state Minnesota {
			// Add state behavior here;
		}

		state South_Carolina {
			// Add state behavior here;
		}

		state Indiana {
			// Add state behavior here;
		}

		state Pennsylvania {
			mul = "states are stated";
			result = 97;
		}

		state Iowa {
			// Add state behavior here;
		}

		state Idaho {
			// Add state behavior here;
		}

		state Nevada {
			// Add state behavior here;
		}

		state Georgia {
			time = "actors acting and whatnot";
			thing = False;
			check = True;
			key = False;
			result = 92;
			mul = "I don't care if Python is 'easier', I prefer C++";
			scope = True;
			name = True;
			numOfThings = 79;
		}

		state Maryland {
			result = 19;
			div = "JPL vs NASA";
			key = True;
			scope = False;
			counter = "There's issues with infinite loops in here";
		}

		state Hawaii {
			// Add state behavior here;
		}

		state Mississippi {
			// Add state behavior here;
		}

		state Missouri {
		}

		state Maine {
			// Add state behavior here;
		}

		state Montana {
			result = 54;
			scope = False;
			counter = "learn about event syntax";
		}

		state Oklahoma {
			// Add state behavior here;
		}

		state Tennessee {
			numOfThings = 19;
			key = True;
			whatsThis = 32;
			name = False;
			div = "actors acting and whatnot";
			result = 47;
			thing = True;
			mul = "Here's a random string";
			scope = True;
			counter = "This was easier in Python than C++";
			check = True;
		}

		state Arkansas {
			scope = True;
			check = False;
			thing = False;
			name = True;
			result = 74;
			key = False;
			time = "Debug this code for a prize";
		}

		state North_Dakota {
			thing = True;
			numOfThings = 42;
			check = False;
			counter = "I wonder if this string changed value";
		}

		state Michigan {
			thing = False;
			name = True;
			time = "something entered";
			check = False;
			whatsThis = 20;
			key = False;
		}

		state New_Mexico {
			// Add state behavior here;
		}

		state Colorado {
			// Add state behavior here;
		}

		state North_Carolina {
			scope = True;
			result = 100;
			div = "learn about event syntax";
			time = "There's issues with infinite loops in here";
			name = True;
			counter = "learn about event syntax";
			key = True;
			check = True;
			mul = "something entered";
		}

		state Virginia {
			// Add state behavior here;
		}

		state California {
			scope = False;
		}

		state New_Jersey {
			// Add state behavior here;
		}

		state South_Dakota {
			// Add state behavior here;
		}

		state Alaska {
			// Add state behavior here;
		}

		state Florida {
			whatsThis = 36;
			check = True;
			thing = False;
			counter = "Debug this code for a prize";
			mul = "something entered";
			key = False;
			scope = True;
			time = "I wonder if this string changed value";
			div = "More sentences!";
			name = False;
			numOfThings = 27;
			result = 48;
		}

		state Utah {
			// Add state behavior here;
		}

		state Nebraska {
			// Add state behavior here;
		}

		state Alabama {
			name = True;
			whatsThis = 89;
			key = True;
			mul = "made in python";
			div = "learn about event syntax";
			scope = False;
			thing = False;
		}

		state Oregon {
			// Add state behavior here;
		}

		state Kansas {
			numOfThings = 80;
		}

		state West_Virginia {
			// Add state behavior here;
		}

		state Connecticut {
			key = False;
		}

		state Wyoming {
		}

		state Texas {
			// Add state behavior here;
		}

		state New_Hampshire {
			result = 34;
			name = False;
			thing = False;
			whatsThis = 51;
			check = False;
			numOfThings = 17;
			counter = "Events and stuff doing things";
			mul = "Events and stuff doing things";
			scope = True;
			key = False;
		}
	}
}
